曼聯對巴狗入左幾多球牙？！

係0啊
收皮啦 曼狗

型

返去踢歐霸啦

巴狗讓返個位俾曼聯啦

上場嘔係好威話一撚樣咩

同國光榮得唔得 唔好笑咁大力

乜撚嘢一撚樣都係0
大家都一樣比人入三球
不過你班柒頭一球都入唔撚到

中遊球隊係咁，
之後都唔會再有歐聯踢

班獌狗去曬邊

曼聯對利記都係0:0 疤讓番個位啦

Luke Shaw有入

樓主又柒

咪咁啦

樓主皇迷

你收爺拉牙犬

柒左5好推